係街見到百年難得一遇美女，仲對住我笑

唔好比我見到你真人 一定打撚到你仆街

咁我要快去學打拳

原本晨勃緊 入到黎得番個窿

你拳頭漲卜卜想打撚柒佢

我坐番低

有冇鳩縮

夏惠姨係好人黎

扯左﹐佢叫咩名

我見過佢 係幾好人既

勁好人
我問可唔可以影相
佢話隨便仲笑晒口望鏡頭

後生嗰陣幾正

之前揸車見過 我開窗大叫佢 佢同返我say hi